屌 有冇人正常樣都拍唔到拖5

仆街好似又錯台

屌 真係全世界都正常樣 咁都開到5